# BetaMoster_RoboCode

O BetaMoster é um Robô bem simples, andando para frente girando  e mudando a direção em uma velocidade máxima definida o BetaMoster rastrea seus oponentes e vai alvejando eles ao decorrer da partida, o ponto forte do BetaMoster é que ele a todo o tempo esta localizando os oponentes para abatê-los entretanto se um oponente conseguir atacá-lo por trás o mesmo vai demorar um pouco para reagir.


![Tanque](tanque.gif)
